Q1. What are the steps for compiling source code into machine code?
		A. Preprocessing, compiling, assembling, linking ----------------
		B. Writing, compiling, debugging, testing
		C. Processing, creating, asserting, clang
		D. Make
		
Q2. What is the runtime of binary search?
		A. O(1)
		B. O(log n) -------------
		C. O(n)
		D. O(n^2)
		
Q3. Every time you malloc memory, you should also be sure to...
		A. realloc
		B. return
		C. free --------------
		D. exit
		
Q4. What is a race condition?
		A. When conditions outside are nice for racing
		B. When two things happen at the same time and produce an unexpected result -------------
		C. When a line of code is executed too quickly
		D. When a line of code is executed too slowly
		
Q5. Does zomming in on a photo let you "enhance" it to generate more detail?
		A. Yes, just like in CSI
		B. No, a photo only has a certain amount of detail -------------
		
Q6. Which of the following is not a characteristic of a good hash function?
		A. Deterministic output
		B. Randomness -------------
		C. Uniform distribution
		D. Efficiency
		
Q7. What does FIFO stand for?
		A. A common dog's name
		B. Your credit score 
		C. First in, first out ------------
		D. Function input, file output
		
Q8. Which of the following would represent pink in RGB values?
		A. #0054e7
		B. #9012a2
		C. #e5d600
		D. #ffd0e0 ----------------
		
Q9. In C, which of the following lines of code allocates enough memory for a copy of the string s?
		A. malloc(s)
		B. malloc(sizeof(s))
		C. malloc(strlen(s))
		D. malloc(strlen(s) + 1) -----------
		
Q10. How should you organize your clothes to be cool?
		A. stack
		B. queue --------------
		C. dictionary
		D. binary tree
		
Q11. What is a segmentation fault?
		A. When a computer runs out of memory
		B. When a program tries to read an empty file
		C. When a program tries to access memory that it shoudn't -------------
		D. When an earthquake happens
		
Q12. Which of the following types of overflow can result from recursion without a base case?
		A. heap overflow
		B. integer overflow
		C. stack overflow -----------
		D. buffer overflow
		
Q13. Which of these command-line programs checks your code for memory leaks?
		A. valgrind -------------
		B. clang
		C. mkdir
		D. make
		
Q14. Which of the following exists in C, but not Python?
		A. Boolean expressions
		B. do-while loops -----------------
		C. recursive functions
		D. floating-point numbers
		
Q15.  What HTTP request method should you use when sending private information, like a password?
		A. GET
		B. POST ------------------
		C. SELECT
		D. TEXT
		
Q16. What data structure allows for constant-time lookup for words in a dictionary?
		A. linked list
		B. binary search tree
		C. array
		D. trie ----------------
		
Q17. What is a cookie?
		A. data used to identify your computer to websites
		B. a delicious snack
		C. both of the above ------------------
		D. none of the above
